錦田4G

有無邊位住錦田的大佬屋企用緊4G Plan
速度如何
用緊什麼台可以介紹一下嗎？

元崗村 SmarTone 4g 得3g,用落似2G

基本上除咗市，大部分地方得2g-3g

之前係錦田返工 數碼通同csl 4g都係得2到3格 3g好少少大部份時間都3格